全能既連登仔識唔識依條數學題

問TUTOR啦

要等到下星期先有
想即刻知點做

AMA1110？

tan^-1 應該係講 arctan ?

係

咁咪當普通 inverse 咁做

Find limx->0tan-1x/x

屌唔記得arctan=(x^2+1)^-1
thanks

你辣新牙 中學數都唔識仲自稱土木佬

冇讀m2呀大佬

笑左先

limit 0- = 0+整條equation出嚟先 好似係

冇讀M2走去讀POLY HD

背晒果十幾條formula 包有用

poly啲數咁撚淺

冇乜作用

錯啊 係 derivative of arctan x =(x^2+1)^-1